窮人生仔正仆街？

有錢人其實點會想窮人改善到生活情況
無你地d窮人邊個幫我地老闆打工
醒下啦 香港政府都係有錢人黎架咋